# BIOGRAFÍA

* Nombre: Ricardo Paredes
* Edad: 26 Años
* Fecha de nacimiento: 19 de enero de 1992
* Foto:

![Imagen-perfil](https://gitlab.com/grupo-tardea/biografia/raw/master/ricardo.png)

* Descripción

Hola soy Ricardo Paredes
Estudio en la Politécnica Nacional
Toco el piano y la batería
Me gusta trabajar mucho.